7:30 中環,香港站出現大量防暴警

大家自己小心
有帶gear千其唔好去中環 香港站坐機鐵

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

遊客們唔好帶gear